宜家過戶買牌費要幾耐？

岩岩換車
星期一郵寄最快幾時搞掂呀拿

一世吧，過戶要親身去

如果唔搵認可車行代辦，過戶要新車主HKID正本，你點寄

講得唔好，搵左車行代辦

咁要睇車行
佢肯打上去催會快d

原來有絕招長知識